連登好多人智力有問題

黃心穎單嘢，傳咗同dj一齊，好多人信到十足。單嘢唔好話片，連疑似嘅圖都冇，就估係森美。

哩班人跟本同信民建聯講嘢果班老嘢冇乜分別。

根本

酸人地有錢

求其搵d野屈下人平𧗽下自己窮撚心理囉

估都唔撚得？on9

劉錫明當年就係俾人屈到褶埋，當然你可以話係傳媒問題，但有咩嘅讀者就有咩嘅傳媒。